[買樓]想問下臨約入面，買家地址錯左有無乜影響？

小弟近排買左樓(1手)，果陣簽左份臨約，但簽之前無對清楚，宜家先發現發展商將我個地址(現時嘅住址)打錯左，同埋手提電話號碼都錯，有無咩影響？

無，不過你買唔到我都無影響

正約改返咪得

買樓都可簽完先睇份約

兩樣都錯，信又寄唔到比你，打電話又搵唔到你
咁都唔去改？

最多咪加小小錢改